# Góc thể thao

Trang tin tức bóng đá 24h, cập nhật tin tức các giải bóng đá Việt Nam và Quốc Tế, soi kèo bóng đá hôm nay.

- Địa chỉ: 88 Hàm Nghi, Thạc Gián, Thanh Khê, Đà Nẵng

- SDT: 098 877 635

Bóng đá là môn Thể Thao đội hình phổ thông nhất bên trên toàn cầu. Trong bóng đá, 2 đội chơi có nhau bên trên 1 sân bóng hình chữ nhật, mục đích của trò chơi là đưa quả bóng vào lưới của địch thủ and ngăn chặn đối phương đưa bóng vào lưới của chính mình.

Mỗi đội bao gồm 11 người chơi, trong ấy với 1 thủ môn, những cầu thủ còn lại phân bố trong những vị trí khác nhau bên trên sân để thực hiện những nghĩa vụ khác biệt. Game show được điều khiển bởi 1 trọng tài, and với một số luật pháp để bảo đảm an toàn sự an toàn and công bằng cho cả 2 đội.

https://gocthethao.com/

https://gab.com/gocthethao2

https://www.twitch.tv/gocthethao2

https://flipboard.com/@gcththaotin66us/g-c-th-thao-tin-t-c-b-ng-24h-h-m-nay-6bj3b0cgy
